翻左一年cs你問我答

工作範圍？

邊行既cs

泊車 借用

商場

覺得自己同隻狗有咩分別
同行

你翻邊區 我個邊無甘旺都做到死

甘你

cs同狗有咩分別

仲慘撚過隻狗 客人永遠是對的

咁點解仲做

其實想轉公司 啲大公司先多系客

其實平時除左答問題有咩做
因為見佢地好似好多時齋坐

宜家個公司要做埋活動儲分換禮品
正常都係做下泊車印影解答客人投訴同做出氣袋

我返間商場d cs 好似無乜野做

邊間

係尖沙咀

轉工會唔會轉番同行但唔同盤（例商廈酒店

求介紹

都係想同行，不過都係想做翻商場
住宅就未必會啦

商場成日怕好忙多西客

住宅多好多西客 覺得有得交管理費大晒

呢個真
btw商場有經驗人工過唔過15

做緊住宅 慘撚過食屎